支共除咗国安法外仲有乜嘢招數?

支共唔會淨係得一招国安法, 佢而家要實行全面管治, 又要食盡香港獨特地位嘅著數, 仲會有其他對外資影嚮有限, 但又可以玩死你班港豬的手段, 同国安法一齊打組合拳, 例如:

教育支那化
不單止清洗黃絲教師, 直接引入支那教程及人員取代, DSE收皮

公務員要又紅又專
清洗黃絲, 限制本地人升職, 以新香港人代之, 加入党委書記

專業資格支那化
各種專業資格認可要加入愛國評核, 如律師, 銀行, 醫護
直接認可支那專業資格/工作經驗, 加快清洗替代黃絲專業中產

法庭支那化
清洗中立/外國法官, 增加愛國法官,
律政司署加入支那法律顧問指導工作

順便打壓所謂黃色經濟圈, 以支那/玻仔式行政/司法手段對付異見/維權成為新常態

當香港獨特地位被蠶食飴盡, 又或美國在香港利益衰減至可以取消香港關係法, 到時支共可以實行外匯管制, 吞拼香港之外匯儲備, 放棄聯匯改與人仔掛鈎, 到時港元大可由人仔取代

繼續有錢搵, 外資未必會走資, 但面對以上狀況, 畀著係你又會唔會走資呢?

網絡實名制